討論612基金前不如花少少時間睇下佢盤數先

見到好多人批評612基金，我花咗少少時間睇資料，覺得有啲批評唔係事實，不妨大家討論下

1. 關於音響
其實個基金已經解釋咗，但唔知幾個人睇過

由於當日遊行中，各民間團體嘅街站，都係為「612人道支援基金」籌款，並將善款全數交比基金。

因此，基金信託人同意分擔籌辦 616遊行嘅部份開支，即係大會租用音響及舞台器材之費用，共 $218,690。

我覺得個理由係合理，錢係俾612，咁開支係佢出好正常。相反，如果要其他party出，咁其實唔太公平，如果民陣出，放個booth籌錢嘅，只係仲肉酸

當然，你可以challenge 音響同舞台洗唔洗咁貴，依方面我就真係唔識答唔到你

2.帳目方面

不妨花啲時間睇
簡單嚟講，截至10月31，籌咗九千幾萬，用咗大約二千萬
其中緊急支援六百萬，法律開支(包括預期)係七百萬，跟進個案都有千三個人，大半係被捕(未係被告)
人數唔少，但先批咗二千萬(連預期法律開支)，又真係唔大方
但以現時跟進個案都有成千三人去睇，一億嘅基金每人分到唔多，未來更多人會被人告

開支方面，行政費至今用左四十幾萬，包人工租金，我覺得合理嘅

3.籌款方面
好多人話用哂再籌，但現實係籌款額急跌緊

一來，係因為無咗大遊行無得籌錢，希望128遊行會好啲
二來，係存入銀行及網上捐款少咗好多
八月仲有三千萬，但九月跌到得八百萬，十月得五百萬，可能係對612信心問題同對捐錢冷淡咗，後者如果成立個問題更大

大家批評612基金前不妨真係了解下先，唔會印象派咁批評，係幫唔到件事

Push

Pish

捐左俾你都唔用既? 仲想有人捐? 你都on撚9

批錯可以成個pool即時收皮

其實當日籌到1200萬, 用21萬音響當行政費算平, 收7%

用得少啫，都用咗1/5
而正式嘅訴訟戰其實仲未開始
一個被人告暴動嘅義士要預一百萬，你嘅對手係無限金錢嘅港共

收皮啦！仲想叫人捐錢？咩叫啲錢俾612基金，由佢地決定點用最合適呀？食人血，仲想有大遊行搵水魚？收皮啦，天會連同黑警一切收你地

你留黎係未知數？如果見到真係為手兄，就捐幾多都捐，根本唔洗擔心之後無錢

獨吞可恥

孤寒同食人血兩回事
帳面上我見唔到佢地有落自己袋

不如解釋下點樣吞法？

啊，原來係帳面上無問題。唔怪得

睇定啲先啦
信得過咪捐囉！

有d 人講野真係好偏激，都唔係比人討論，唔聽人講。

我暫時覺得 612 未有大問題

如果乜撚都拎出黎，無規則，人治去批，咁好快有貪腐，仲未計成千單未上庭case到時點算

你有十億定一億
你肯定夾到 當會捐錢既人有十萬人每人月捐1K
咁先得1億1個月
接近6000人被捕 800人被告 當中500單暴動
一單暴動當打2個月 呢到都一球有多
淨係依家被起訴都要要5億 可見既係將來應該會愈來愈多
你100%肯定會捐得夠?唔係話唔用但係用得其所啦

其實我覺得有人想個基金出錯, 收佢皮

push

經濟攬炒緊 好多人都節支縮食
邊可能似9月 10月咁 咁多人捐錢

我相信香港人隨時可以捐到爆數

認同，好快會通縮，越嚟越多人失業，市民捐嘅錢唔係無限

好多人捐錢都係一次性捐
如果依家就用哂 日後萬一打官司話千幾個人總共要過百億 仲會唔會有人捐
緊急既捐星火 長遠捐612 我係咁睇

我捐錢比佢剩係想幫義士 , 但佢攞左去買音響 , 成件事點樣justify 到？

同意
其實大家可唔可以冷靜d
都話其實d 案都未正識要用錢住，係咪唔識字

有用post

其實上面解釋左, 信唔信係另一回事
第二面去睇, 姐係手續費收緊你1.75%

解釋左d 咩？

岩，特別熱狗

你都無睇問黎托

一講612 啲人屌得特別醒神, 都晒鳩氣最理班友
當一個基金要你支援義士, 越來越少只會越大獲. 同埋星火已經俾人打壓到錢都捐唔到

唔係想屌你
不過問嘢之前睇吓人地既意見先
唔好浪費大家時間

屌完就算，咁義士仲有咩途徑受助？就算有其他基金咪一樣咁屌，屌到最後無人捐為止就皆大歡喜

"我覺得個理由係合理，錢係俾612，咁開支係佢出好正常。相反，如果要其他party出，咁其實唔太公平，如果民陣出，放個booth籌錢嘅，只係仲肉酸"

我睇左 , 但都係唔明解釋左d 咩。 我捐錢一心係比義士 , 其他開支關我乜事 ..? 佢要開支錢自己另外搵水 , 點解要用612 基金既錢？

星火有咩人屌 ? 點解講到有基金就有人屌 ?

佢哋應該盡用，真係訴訟戰冇錢再出聲，而唔係以家收收埋埋“等將來用”。

當係佢用錢去搵更多的錢幫義士?

但之前真係太多負面新聞，又話難申請又盛，但你又唔撚透明點叫人信你先?

咁五毛同風向撚就成功

咁都得呀？

幾個團體幫612撲水, 中間有好多支出
到籌咗1200萬比612, 612幫手比返籌錢時嘅費用, 好合理
21萬睇落好多, 但除返開2%都冇呀
你去買野碌卡都收你3%啦
你唔滿意覺得中伏可以唔捐612而轉捐其他, 但其他機構條數仲亂同冇公開過添

幾個朋友都成功申請, 但真係耐

打官司打到一半冇錢基本上就玩完
依家千三個手足要幫手 每人先分得6萬幾
你估可以上幾多次庭？
依家眾籌越黎越多 錢就越來越少
運動有排都未完

有d人係真係可以唔用腦
人屌佢就屌
612好地地就比連登仔搞到臭曬朵
到時義士上庭無錢就大撚穫
成日講到咁理想到時唔夠就再籌
叫人出嚟遊行都難 仲以為會夠人每個月捐幾千？

好合理係邊? 都係個句 , 我既錢黎架 , 講明個用途係乜野 , 佢走去比其他錢已經唔可以用合理啦大佬 .
同埋手續費還手續費 , 音響還音響 , 兩樣野黎架 , 關幾多%咩事？
你啱呀 , 所以我每個月剩係捐比星火 口碑既野係累積返黎既

屌你個腦有乜撚用 唔識字？
筆錢咪係用撚左嚟幫義士
你係咪拘緊中間筆錢點流嘅 你直接攞cash去前線比義士啦

屌你老味依家612根本當義士condom,詳情唔方便多講,總之一句到尾，個人認為無論點都好係應該盡幫左先，而唔係喺度計左計右怕之後啲錢唔夠用，屌你老味唔夠用咪再籌囉，佢哋嗰啲所謂612低級d嘅員工whatsapp對話臭串到仆街，擺埋一副官腔嘅咀臉姿態對答，完全冇理解過被捕者&被告嘅心情同埋感受

買音響幫義士 ? 會唔會太間接 ?
你又知我有冇？

夾21萬買音響 係因為果堆價錢大過21萬嘅音響 為612基金籌左1200萬
咁果1200萬用嚟做咩 咪係幫義士囉
邊一忽有搵到我地笨

612好慢，所以我暫時冇計劃再捐，而家主要搵其他途徑更加直接去比人

規模大就多行政野搞，無計，但大家唔好亂咁割席

你咁講星火盤數從來冇公開過添
其實你明唔明呢啲唔係支出 係籌款成本

有啲人真係好撚死板

其實星火都要

姐係佢冇用我地既錢比21 萬？

咦你無睇清楚喎
唔係去買音響
而係喺遊行時佢籌款既過程要用音響
咁都無理由要各幫手籌錢既大小組織幫612籌款之餘要佢地出埋音響錢
睇返個成本，唔係貴
上面都有巴打講左，眾籌集資平台既服務費%仲高

5,000 被捕者的命運ㅤ政府造成的司法災難

自己睇喇

5,000 被捕者的命運ㅤ政府造成的司法災難

我曾經支持hkpoliticalmemes狙擊612，到發現原來佢地人手極少，再到知道佢地主動幫所有理大一役被捕手足，就諗佢地應該只係謹慎，未到孤寒甚至落格。

好多都喺blocked user 最想612營運唔到得政府同熱狗

冇留意星火 但條數透明度高唔高

5,000 被捕者的命運ㅤ政府造成的司法災難

推

唔好太上心 每次講到612就好多五毛熱狗衝出嚟屌 講唔聽㗎

其實好多都五毛同熱狗 block咗就清靜

我都想知邊度有得睇星火條數？
身邊既人大多捐星火
佢地收到既錢應該比612更多
有人話612慢
但我朋友出事，兩個組織都有搵，最後兩邊都等唔到
最後夾錢自己搵律師搞

好多人捐左錢就以為大哂
如果我相信兩邊營運人手都唔夠
咪淨係掛住屌

好多真喺熱狗同五毛 每次講到612就成版都blocked user

612已經咁多個入面最透明

真
星火連條數都冇
不過我相信兩個都係會幫到人
我諗大家可能搞清楚612 個基金目的先， 我自己有搵612 幫手覺得有責任幫佢澄清一下。 被捕後搵612 申請緊急生活費係唔難批既，基本3-5日內有。
我覺得612 公開條數反而俾人捉住d item 黎屌唔太公道...

分分鐘佢唔公開條數仲加冇咁多人屌

音響個item唔好聽，但好合理
我倒返轉問，錢係全部俾612基金，遊行成本唔係佢出應該邊個出？
民陣出？但人地已經無係嗰個遊行籌錢，要人出等於變相要人捐多廿幾萬，咁都唔合理

星火無公開過添

的確係

認同

星火公開左盤數可能你重唔gur

事實係一次性捐款一直跌

另外每個基金成立有文件寫住係for咩purpose, 如果violate左（例如照你所講盡幫左先），可以比政府challenge，甚至凍結成個帳戶，咁到時啲律師費邊個比先？

係政府既角度上完全想將612連根拔起，咁義士就無哂支援；你係咪想咁先？

睇你信唔信啫
我係唔信嘅，星火我都唔以唔信，連盤數都無，背後邊個搞我都唔知
612起碼有堆公開嘅信託人去monitor盤數

有班人ff可以不斷籌
現實咪係自九月起捐款急跌緊
唔好太高估人性啦，我當你告急可以籌到一大筆，可以多到幾多？
以頭五個月一億去睇，我諗之後可能都係多五六千萬

我就咁睇 其實搞遊行 我地呢D廢中就拍拍羅友就出黎鳩行 但其實搞一個咁大型PROJECT有好多成本野要計 BANNER/街站/音響 樣樣都要錢(最簡單運野都要成本喇) 咁612都無逐樣計喇 仲有一樣野 無音響大家又會覺得無氣氛
總括而言 612算係做到野 同埋打官司唔係想像中咁簡單 唔好計初審 呢個仆街政府隨時一路打上去 條數係天文數字黎
至於話直接比安家費 咪撚玩喇 你覺得應比幾多先夠?? 唔打官司就一撚定輸 打就仲有機會

律師唔出糧都要交租，亦要出糧俾Assistant,法庭堂費，訟費又要燒錢，騰本按字數計
你估律師嗰嗰壹號皇庭飲紅酒鋸扒？

你知唔知道612啲律師已經打咗折去幫手？
收太平/唔合理或者低於市價太多，Bar Association 會出Warning ?
唔係612打手，但現時612已經係公開透明
Btw唔係插星火，支持各有各做

味又係批私怨係咁咬
有一批人又唔會自己去做FC既
就跟住一齊咬

你隻死仆街5毛以為改素左名無人認得你?

星火咪一樣係要俾律師費
一係唔好捐囉，由得班義士變condom唔好益律師
啱唔啱聽？

點解你音響條link會睇唔倒嘅？

又係你隻死人5毛狗呀
改個名又想以為人地唔記得你呀

繼續幫手吹風啦 你越吹風就越易認到係打手追擊612

唔好REPLY佢, 佢出名5毛黎
特登改個咁既名

熱狗主要攻擊對象嚟

咁你肯唔肯辭職義務幫612做行政工作？

依條應該得

其實主要問題係先斬後奏，叫人捐錢時無講明扣除成本，不過民陣已經就此道歉解釋左，我覺得可以比佢地改善。但另一問題係有話義士搵佢地又慢又盛，令人對基金無信心

原來係佢

咁你明做乜突然間又有批撚樣跳出黎咬612啦

成批都係打手同5毛黎

佢地要批好耐先過到
但係已經比之前快左

有心呃人嘅就唔會寫出嚟啦
扣除成本先扣就全世界都係咁
如果唔係成本邊個出？
不過佢個音響費係間接咗啲嘅，因為大家覺得場遊行係民陣搞，光環民陣拎，雖然佢個遊行做起612基金個朵先籌到成億

好多熱狗五毛間唔中狙擊612 我覺得喺因為612揸正做唔似星火可以用法律途徑入到

Show Blocked User

五毛嚟

佢五毛嚟

星火條數唔洗交代係易批好多
612有五六個著名嘅trustee，佢地一定要跟規矩批

嗰班私怨五毛成日改名 好多已經blocked user

TOUCH WOOD 我自己未使用過612基金
但我知道身邊有朋友嘅醫藥費係612出哂，都有識人被捕時搵星火亦好快手無拖無拒。
2個都有人受惠過，何必二元對立呢

我都有捐612，但坦白講612已經帶人再信，身邊啲人都笑我捐垃圾612

dllm 原由柏実放fake news話12.8遊行有不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你黎黎去去都係得2個組織有被捕法律支援 星火比銀行收皮 你有好多選擇咩

相信星火 但如果要比較612盤數透明好多 比班私怨撚屌臭晒個名

成班五毛出晒嚟推post屌人五毛

我覺得要交代下捐款總額幾多

律師唔可以唔收錢，或者收太平

仲有搞基金咁大筆數目銀行唔會比你 也也烏咁過 欖炒巴開頭都要搵人同銀行比返哂堆文件錢銀點走 再者佢連買音響都開埋條數比你睇... 有氣在度屌 你諗方法幫被捕手足 唔好一句同人講告唔入就算

星火都係問612claim錢

冇啦，大家都唔再信612，星火又摺左

連登對普通人容忍度高好多
如果612乜都無公開，民陣總部晨早俾人裝修咗

你有冇份用過先 claim 得好快架喎

我都覺冇大問題

唔好成日以為司法程序好慢
有幾單刑毀判刑啦 暴動都上緊區院
佢地得到612咩援助 咪知612幫唔幫到人

612係有幫到人架

講比佢聽係因乜事被捕 咩罪 其實幾日內就幫到你
係好快 並唔係其他人口中傳既 一直都唔覆

點解我知？唉
我希望有手足聽下講
唔好人地刻意抹黑就信
無612 可能我已經要借錢

我已經無得再同你地班手足搏過，一齊同班狗死過
但我希望無人再出事

手足 加油 頂住

心水清

如果佢地肯出嚟就最好，但現實係無論星火定612，受助人都唔會出嚟講收咗幾錢
你只可以佢地公開睇盤數

我知612幫左好多人，但咁又點，身邊既人真係唔再信612

見到緊急嘅捐星火已經可以講句on9，因為星火啲錢係有入冇出，佢地律師係用民權，然後民權claim 612啲錢，所以真係唔知星火啲錢去晒邊

出年變左泛民選舉基金

你咪信星火囉，問星火攞生活費囉
佢地連錢都唔知冇有出過，連律師都係用民權，然後民權claim 612啲錢，唔知星火啲錢點幫義士呢？

曾經有份大屌612,但睇完果篇講之後手足/自己有機會要洗嘅錢之後我想道歉了

唔信既原因係？ 因為音響條數？
其實我覺得好合理wo...
正如有巴打所講，你放上眾籌網都要食一大舊手續費啦

音響條數係入數入得on9，改做起動支出就清楚易明好多。

有時可能係宣傳機器或有心人有強烈嘅負面宣傳，自己獨立思考喇

捐612我不如捐星火，一個係連你呢個612打手都答唔到既20萬音響
另一邊真係幫緊義士，我點解要揀一個有不穩定要素既？

其實用係被捕人士律師費上面可以用多D
CLAIM俾被捕人仕律師資助我覺得可以多少少
不論係俾自己612 既律師定被捕人仕自己搵既律師都係
俾多少少等自己友/人地落力D幫佢地打官司仲好啦

星火同612 班律師真心麻麻地 係有心既推多D 律師費 俾D人自己請律師好過啦

咁樣係咪唔打？
直接收監好冇

頭兩頁已經見到好多狙擊手
貼晒資料都唔睇

唔收錢知唔知道可能會收warning letter?
嚴重啲可以召開紀律聆訊唔可以執業
冇人幫手足打係咪你幫佢打

律師收錢一定 但我比較想知泛民律師收錢會唔會俾資助義士搵私狀既錢多

真 我一開始都有屌612
但無可否認 低估左會被被捕嘅人數
同每單case個價錢

如果一開始開左個頭批生活費 交通費果d
除左會唔夠錢之外（真係唔好高估香港人捐錢個熱情）

亦好易向社會製造左 手足搏拉為補貼 個形象 更排除唔到有鬼扲錢叫雞大飲大食醜化抗爭者咁

612做得不完美 但真係可接受

鬧612嗰啲係咪當義士係condom？我唔會盲捐，但我都唔會為咗嗰1%懷疑而放棄剩番嗰99%嘅信任

俾三十萬安家費，要你坐七，八年，官司求情唔好打，好冇？

個個有咩事 一黎就一句屌你老母星火去左邊
有幾多個有認真睇過
又有幾多個眾籌條數公開得咁好咁比你地睇到
我係612我都心灰

唔係大問題嘅
純粹覺得612太保守先唔捐佢
但咁樣就自我實現左點解佢要保守

Tui agger

始終班人係偏保守
但保守同落格係兩回事
有班五毛好鐘意非黑即白去帶風向分化612同泛民
有啲指控同事實明顯不符

所以星火簡直係一種傳說，佢完全唔公開幫咗咩人都仲可以不斷被人捧佢有做實事。
但又完全無證據，剩係得話朋友有比星火幫過。

但我身邊真係出事既朋友，都係搵612幫到多，雖然圈子問題我個圈子就一定信612多本身就會搵佢哋。你地都可以唔信我講，但最好都質疑下啲人係咁捧星火係咪可信

另一邊真係有幫義士？
財務報表呢

已經講過好多次，星火自己係冇律師嘅，佢地係用民權嘅律師，而民權係claim 612嘅錢，咁平時手足嘅生活費係向邊個攞？咪又係612[369，星火只係一條電話線同傳說嚟

有比星火幫過，即係俾民權律師幫過，即係俾612幫過

音響廿萬，屌完有改善，話要睇盤數就有數睇，算係咁
佢要防人血饅頭我都覺得好合理，我只想手足收到錢
記一世仇？不了
612/星火未必完美，但推冧左佢地，對我有咩好處？
對中/港共有咩好處？

好多人未必絕對同自己一樣諗法，但大方向都係反共，搞中共，令到中国無得得益就夠

獨立思考好重要

係咁又點，之前文宣太勁，而家612聲譽破產咁制，冇人信612基金....

5000人被捕呀
後期開支先多
輸咗要俾埋堂費
你唔識嘢就出少句聲咪害人

星火打手抹黑612，呢個不嬲

我諗捐俾612就暫時到呢度先啦。其他機構相對有迫切性D。到真係開始打官司，唔夠錢再出黎籌啦。

呢句同返星火講，好撚fit
捐咗俾你都唔用

好呀！睇下女村長下場

好呀！去到法庭直接認罪，咩撚官司抗辯理由都唔諗，直接認，可以扣減三分一刑期，好唔撚好？
另外612唔係for 訴頌，有醫療，緊急生活費
熱青城打手返去瞓啦柒頭

本來都廢事出聲

但此人心腸太毒

大家睇清楚此五毛

妄顧被捕人士安全

講埋哂歪理

佢自己安全就推義士去死！

閙得好
啲熱普城柒頭點解可以咁黑心？但又咁蠢以為會有人信？

班星火L理得你有冇證據，
總之係612就屌，手足你白辛苦啦
不過錢係我嘅，我鍾鳩意捐612，
星火L你吹鳩得我脹呀

你諗下柏洋被捉個陣，蝗上都淨係幫佢揾當值律師，你諗下就知熱狗有幾黑心

目的係想義士冇人支援

依家竟然講到打官司冇用 應該自辯

俾人告有得揀？講成打官司？

推義士去死咁陰質嘅嘢都做得出！

直情係冇人性

Btw 小弟正日日受熱狗追撃

包括上面嗰個自己係五毛但又自稱追撃五毛嗰個所謂專員

基金結餘低就會捐架啦，放心

612廿萬音響你袋左幾多？

我覺得儲一大舊錢罷係度其實唔係咁好
而且政府牛咁眼睇住，隨時搵機會凍結戶口
所以最好就係用減D，到開始唔夠先再籌都未遲
大家見到真係幫到人就會放心捐

帳面都畀你見到袋落袋就大撚鑊啦

其實冇乜問題，其中一個trustee係吳靄儀大律師，佢真係好人嚟，又做過JP MORGAN

無錯啦 對家就係等你仆街 再抄家
好多人無腦唔明唔識諗

只可以講，612真係幫緊人，我就係例子。

利申：被捕手足

你對上面竟有人叫你自辯
話咪打官司有乜睇法？

屌都曬精

抹黑基金絕對唔係一件好事，基金收皮=手足都玩撚完

日日都有人插612，所以捐款少應該係信心問題，仲有，佢剩咁多錢，即係進行緊未有結果，就快用灑d人先會睇成績決定捐唔捐

而且5000人了
遠遠比之前任何人估計高好多倍

人哋審慎理財俾人屌到孤寒
想抹黑基金等真正義士冇支援

抹黑嗰啲一定一定唔係嗰5000手足

而且有丁丁法律常識都知
後期最最最燒$

你唔屌
啲扮追撃五毛嘅五毛
會狂播毒害人

身邊啲朋友都被抹黑影響，捐星火，唔捐612，但自從我被捕後都係搵612幫手，我覺得我有責任同身邊人講番612絕對係幫緊手足。只少我係受助既其中一個。歡迎其他被捕手足發聲澄清

所以好希望你講多啲

我怕612頂唔住
抹黑撚根本動機好可疑

其實我見大家有出聲既都捐左去星火多

咩星火幫到好多人真係傳說黎
永遠都係連登係到講自己朋友個朋友乜乜乜
一係就有幾張斬頭截尾wtsapp對話圖

被捕情侶上連登幫612講野，就比人屌612只幫出名人士，有連登仔幫612講野，就話佢地只係少數受惠，仲有好多人係靠星火 講星火都係搵612 claim錢就永遠都推唔起

根本有班人就見到星火有泛民同民陣背景就一定要佢地死無全屍，做咩都錯
另一方面星火無支出表、無幫左幾多人既數目，甚至最簡單連結餘都無（成年人用過銀行服務都知，出結餘係幾輕以易舉既一件事），就可以吹到幫到幾多幾多人，又覺得佢唔夠錢要人捐

之前仲有個巴打話要搵證監查鳩612搞死佢地，可以見到連登仔某程度上同熱狗差唔多，都係上腦多於理性

永遠都係 612 幫到人星火垃撚圾，個二十萬音響唔知可以幫到幾多人呢？

其實160幾萬人投票俾泛民
熱狗倡嘅白票廢票得1萬票
1%都冇

但佢哋喺網上嘅傳播 播毒能力（追撃五毛專員之流）
根本完全out of proportion

做成好似好多人討論/認同佢哋假象

此手法同藍絲收$3毛生態一樣

點解？大家諗下

禁果廿萬應該邊個埋單

二十萬租音響去籌款，籌返黎d錢幫到幾多人
Excel你識睇掛，唔會柒過光頭散仔掛

星火幫到幾多人就好多人都想知，但我無超能力真係睇唔到

廢話唔多講 去圖

星火連數都無啦
乜都唔信真心可以唔洗捐
去前線直接派錢算

以我理解, 呢類基金盤數睇得超級緊, 落自己袋係近乎不可能

上面啲害義士抹黑撚全部應該死

政府工作人員黎架 要扮極端搞分化 大家當佢地無到就好

條目清楚 就無問題 佢如果有吞 就一定以後會現形

所以我只可以講抹黑基金=推手足落火坑

已經用左二千幾萬, 話佢姑寒自己睇下出面律司費係幾多
貪曾打兩年官司用左四千萬

感謝手足，多謝你既付出
希望你一切安好

大家諗下冇人支援義士義士會幾慘？

嗰個追撃五毛專員為$抹黑基金
仲叫人自辯
人人得而誅之

上面已有真受助義士為612平反，大家咪上當被黑心仆街帶方向

之間連612叫人去拎法援先都俾連登仔屌
次次計埋數俾佢睇律師費好貴，佢地就好豪氣話唔夠再捐
好想問佢地自己捐咗幾多出街先

你唔夠咪再捐
你大把盈餘咪用埋先講

基本上單單都要好認真打, 入左一定會上訴咁濟...依家好似告左差唔多一千人, 條數自己計話佢姑寒唔即批, 有冇做過活動統籌個D, 要幾多野考慮, 仲要核數條友唔係呃錢, 你估真係話去就去咩...所有錢都係眾籌番黎, 真係每一元都要小心咁用, 用得其所。話612 無幫過人, 個二千萬都五分之一, 依家先半年, 條路仲有好長要走....就算完左運動, 仲有官司有排打...搞搞下可能都五六年....個幾千萬係咪夠幫到咁晒咁多人, 可以話一定唔夠

星火用左幾多錢租音響
根本音響就無必要, 只不過要好似小麗老母咁要回水比自己友咪話租音響
小麗老母都話捐比慈善機構, 不過全部都係自己人

Excat7ly 仲要有人撐好撚on9

個個淨係捐星火知咩事

好小心咁用, 不過租左二十萬音響

用 giveaway, 唔收手續費

成日話驚無錢, 當年職工盟個罷工基金都係咁講
結果罷工不成, 錢又話去左慈善機構

呢個po ban左好多5毛

612 亂洗錢就要義士埋單？

無辦法 過去現在未來 中共都會利用泛民個愚蠢同豬隊友特性，分化全部人再逐個送入新疆嶺

星火d錢點用你知架？
你不如講解下？

大遊行有無必要租音響根本係口同鼻拗，點解要租同理由都有無數人講左幾個月，係唔接受都無法，強逼唔黎
至於如果你知道612有咩回水益自己友、落格呢d野，喂快d公開啦

專篤人灰既 figo chan 係咪政府專員

嗰個咪正苦囉。
大家起起底，就知有幾多5、3、1毛發緊功。

20 萬亂尻咁 fing 就有就話一定要
唔接受都無辦法
唔怪得學埋哂職工盟小麗老母同學民思潮咁捐哂去唔知邊度

612 成立個時, 宣傳真係未必夠, 你話個二十萬用黎做一次性咁大宣傳, 搞眾籌, 其實都合理最緊要最尾係幫到班被捕人士打官司, 大部份錢用到係佢地身上, 你想快D 幫就捐星火, 長遠怕無錢打官司就捐612
錢係自己手, 自己決定啦, 無謂追擊612 基金
佢真係幫左好多人, 大家同路人, 係大家手法唔同。

有冇諗過點解星火盤數冇公開都咁多人捐
因此真係冇聽過唔幫手足既負面傳聞

P 牌仔笑人五毛
不如你答我 20 萬可以幫到幾多人？

講解得星火d錢點用未？

因為星火由好耐以前已經做緊野, 佢地一路有幫緊在囚人士
連14年個警察比人屈坐監都有幫到佢

真係無定選擇性無視咋
Sonia Ng係fb講完 比人質疑佢係泛民打手 不可信呀

咪再回佢啦...晒鳩氣...咁鍾意追擊612, 有時間唔去做多D 其他文宣, 政府就係用呢D野黎分化大家, 錢係自己手, 自己決定....抗爭成咁仲為小小野講咁多有時間推活動POST吧

612 亂洗錢 > 我話必要就必要唔準抹黑
星火無數 > 究竟 d 錢去左邊？

然後呢個人就話人抹黑 612 係五毛

我只可以講兩個基金都係幫緊手足
再次重申抹黑基金=推手足落火坑

追擊612 可以為大家 換來勝利同埋手足會開心咪日日追擊612 囉 ON撚7鳩

駁唔到就話分化, 泛民搞緊私人草案叫政府唔好判十年, 判三五七年個 d 唔見你地咁正氣出黎屌

做野唔駛上連登推 post 既
要上連登推 post 先叫做野, 仲叫唔叫做野

行政費幾十萬？

學聯抗爭者支援基金 零行政費全部批俾義士

已經有人抹黑緊星火唔做野叫人捐比 612

有用po

請睇我po既圖，兩個基金幫既範圍有分別，所以被捕支援個到612都會叫我可搵星火幫忙，其實兩個基金係互補做緊野。講錯左可以幫我補充返。

自從民陣義務律師搞飛行模式欺凌手足之後, 想我捐比佢地買音響, 叫佢地食撚屎啦
有案底人生更精彩

成5千個，星火個個都唔收錢打官司?

無616遊行去做起612基金個朵，籌少嘅一定唔止廿幾萬
已經係租唔係買

星火問612 claim返錢㗎
但可悌俾人屌益律師嗰個係612

邊忽搵義士埋單？

唔盡快鬥死 612, 會有更多人唔怕上街反政府。
仲有自己嘅呃錢基金無水入發大財。 （有幾多呢 D 基金有 Audit 呢？ ）
歡迎對號入座

20 萬拎左黎租音響唔係幫義士, 咁唔係埋單係乜野

咁關租音響咩事？
都係個句星火擺左幾錢落音響

616遊行全部錢係籌俾612基金，單嗰日籌咗千二萬
咁佢俾咗部分當日遊行嘅成本好合理啫傻仔
出嚟做嘢未？

去到要抹黑星火啦
做咩, 驚下次又比人發現 612 亂批 20 萬租音響

星火連數都無
佢籌咗幾錢先？有無612咁多？

年年 71 抽籌款水唔夠？
搞遊行要乜野成本
咁唔怪得泛民 71 寧願企政府個邊阻止手足衝擊立法會, 無人遊行, 邊個回翻成本

香港就行有罪假定, 你揾到既咪比你講
20 萬用租音響就全世界有眼見
民陣費高陳篤灰就人盡皆知
義務律師陳玉峰較飛行模式屌尻手足就出埋 facebook

你揾到既, 我以後唔捐星火又點話

禁唔拎廿萬租音響 禁邊個埋音響單？
唔租音響既話 邊個搞集會幫義士籌旗？

遊行係市民表達訴求, 關音響咩事？
乜星火有租音響籌旗？